【元朗謀殺案】與女同事碰撞起衝突 27歲「洗頭仔」行兇後經羅湖潛逃返內地

元朗紅棉圍一間髮型屋昨晚發生謀殺案，17歲青年身中多刀傷重身亡，警方把案件列作謀殺案，重案組探員正追緝在逃的27歲姓張疑兇。今日涉事髮型屋如常營業，但職員對命案三緘其口。

今早10時，髮型屋的職員返回準備開舖，但拒絕回應記者所有提問。髮型屋外的地上仍有血迹，並擺放了祭品，包括放有3個拜祭用的蘋果及用紙巾摺成的白花。
髮型屋在其fb專頁留言，指「死者並不是本公司員工，事發經過亦不是店內發生」、「案件已交由警方處理，不便透露」。街坊稱，髮型屋開業一年多，未聞有吵鬧聲。

下午1時，元朗警區助理指揮官（刑事）游乃良警司交代案情稱，疑兇於案發後經羅湖潛逃到內地，目前下落未明，警方將與內地執法部門緊密聯繫，展開追查。
游乃強稱，疑兇是髮型屋的初級洗頭職員，與女同事因為身體碰撞起爭執，雙方激烈吵架，女方其後找來3名朋友幫手，包括17歲姓黃的死者及兩名姓袁和姓鄭的青年（同為19歲）。
雙方在髮型屋外的街頭打鬥，疑兇拿出6吋長的利刀施襲，結果黃中刀重傷，送院搶救延至晚上9時59分不治。
傷人後疑兇返回髮型屋放低利刀，換衫後離開。警方接手調查後，確定他於晚上9時17分，經羅湖逃返內地。

弓起！真的送中了

一定捉到 內地鬼國周圍都係cam 返內地咁on9

on9仔為左係條老泥mk妹面前威威走去殺人

又有籍口推修例

最好拿拿聲捉番黎

個犯係比人兇 死者先係去兇人

閱讀拎U?

傻鳩,走澳門都唔走中国啦

中國: 若不修例將不會把犯人移交

引渡犯人要對等

key word 女同事

勞資糾紛

送終囉

都唔知係咪政府又專登整單新野出來

頭先借左ac俾人用

可以唔送番香港
不過冇錢起內地點生活

林奠又要比個交待死者老豆老母了

係咪收左錢殺人攪事？

臭西吹雞，要教訓下先得

放心，內地一向有將疑犯送返香港係香港冇送返內地
因為香港對中國法治及人權冇信心

尋日見到單野已經估到會發展成咁，班藍屍又會借題發揮
大家要識駁啲廢中廢老 唔好比佢地做風向

我都係咁諗

港共黑警套標準咪又係跟大陸
大陸都係捉政治犯先會落力

林奠出黎反cup啦喂

係香港男仔鐘意自眨身價定係個女仔真係咁高質所以收到兵呀
一個女仔斑到三個男仔為佢做牛做馬, 仲要唔洗報酬

唔係果陣張子強都冇送番香港？

唔係歧視，但唔該，如果你知你呢世人就係渾渾噩噩咁，就唔好搞搞震啦
仲嫌香港人唔夠忙咩屌你
你讀唔成書，安份守己做人唔得架咩？
又送子彈俾港共推惡法，痴線

mk世界你唔會明

傷人後疑兇返回髮型屋放低利刀，換衫後離開

黑警咁都拉唔到人

香港人番左大陸直接驅逐出境就得啦, 依家唔係大陸人番左大陸

坐洗頭艇上去

洗頭仔坐洗頭艇

收左港共錢殺人攪事

陰謀啊

殺左人加報道 $500

被人殺加報道$300

又玩逃犯條例

我係佢就直接衝去中環幫人洗頭 反正個頭都洗濕左 又可以將功贖罪

髮型屋在其fb專頁留言，指「死者並不是本公司員工，事發經過亦不是店內發生」、「案件已交由警方處理，不便透露」。街坊稱，髮型屋開業一年多，未聞有吵鬧聲。
咁快割蓆?

佢走到就喺警察失職啦，on9

犯法堂堂正正過關
大飛都唔洗坐好野

送番香港審唔洗

幫777助攻 自願送中

潛逃去一個 成街cam

用人工智能辨認步姿分到你係邊個

住旅館定airbnb 都要證件既地方

Mk仔真係連著草都揀錯地方

Mk洗頭妹

而家仲走去中國正傻仔
咁多cam人臉識別
火車高鐵長途巴酒店旅館全部要身分證實名
邊有可能走得甩啊

逃返大陸係咪
一定俾人追到，連車錢都輸埋

前排先有個頂唔順自己走返香港自首

自動送終

亀邊會用咁既人力物力黎捉佢
你估佢衝完立會咩

應該潛去邊度先最安全
我估係美國，美國太多非法移民、好容易揾到黑工做，生活到
但前提係有美國簽證

洗鬼捉咩
除非友係支國有人照
唔係既話 過一排就震死死氣投降落返黎

聰明人食聰明豆

同林奠夾咗

初級洗頭員
洗頭都有分高級中級初級

上面ON9 ?
不嬲大陸可以送返黎香港架
係香港送去大陸得人驚姐 調轉點會

係 正返視聽先
唔好喺咁話幫柒婆助攻
根本係黑驚無能

自願送中計劃

死者唔係
但兇手係吖嘛

洗鬼修例
佢冇內地居留權捉到已經可以譴返
成堆5毛衝出黎話修例

大陸有權決定送唔送嫁

大陸可以唔交人自己審埋

而家內地先係逃犯天堂喎
佢哋自己推例啦
關我撚事啊

屌你又搞逃犯條例

柒咗就認啦

林奠快啲推修例啦
比班港豬睇你既真面目
好撚多fd真係信暫緩唔會再推架

係wo 柒左睇睇下回覆越黎越亂

而家佢地係逃犯天堂
佢地自己推例引渡人返落黎
關我撚事！！！！

好出奇？ 殺完返大陸，黑社會常用技啦，再推多次逃犯例

大陸一向都有單方面交人，唔關逃犯條例事

柒到呢

林奠心諗 又可以出離了

條友真係唔識。。。大陸可以審香港案。係上面死或者錯慘撚過香港。

又想修例？
咁即係話 香港警察垃撚圾 係本地捉唔到人仲要俾佢走返大陸

都自己行左上去 仲修咩

中國幾時推送港條例?

都係ON9仔黎架啦
27歲仲係洗頭仔

閪皮都未掂到就比人隊淋左

想知間salon真係咁多人幫襯？

著草東南亞都唔返大陸呀？

外間傳言張子強曾以「身為香港居民，而且犯案地點在香港」為理由向香港政府求助，要求引渡返回香港受審，以圖得以避過死刑，但為香港政府所拒絕。當時港府向外間公布的理由為：「因為中國公安以他曾在大陸犯案為理由，所以享有司法管轄權」

慘過起香港審

大陸可以隨便送人走，唔需要修例

清讀多d書啦，唔係大個讀毅進㗎喇

向大陸攞人不嬲都有，最怕啲高薪on9 偷換概念

咪係 公安解你落來

高級mk妹洗頭

良好市民就係咁捉
殺人犯就捉唔到
香港警察勁[img]廢[/img]

無計啦 唔通游水去台灣越南咩

深圳要立 送香條例了 深圳唔可以為成為逃犯天堂

今次係香港犯案走佬喎，關修例咩事

條MK老女人都成27歲啦
仲為左佢搏命

送終

自動送死 真係幫唔到佢

屌 走返過去台灣好過

政治犯就一早唔聲唔色捉撚左 條友亦都唔會潛逃去中國咁on9啦

冇人阻佢 慢慢走

啲MK剩係識返大陸，好心就了解多啲時事啦，人地係去台灣架

仲可以出到境
過關都捉唔到人
痴撚線

連登仔：不評論個別事件

走返大陸周街都cam實比人捉
我就算當你唔俾人捉,但你返到大陸同坐監有咩分別

5p大戰

on9為咗條老泥mk妹送死
咁先啱

中國有監控，條傻仔潛逃去中國真係最傻的決定

自動送中

條mk洗頭妹

逃犯天堂

推

上面冇戶籍係生活唔到

係疑兇洗頭仔27歲

就呢場戲政府駛咗幾多安家費？

又想畀藉口修例

呢件響大陸犯埋老謀同軍火罪 直接槍決左 唔洗移啦

屌
早幾日班黑警 唔係好撚叻架咩
set 哂 road block 又搜車 又盛
而家捉個洗頭仔都捉唔到呀？撲滅左罪案未呀 屌你老母

拉示威者 set roadblock 搜車 上門恐嚇

殺人犯返屋企換個衫先都仲有時間

不嬲有

你識唔識架on9

如果係香港居民
大陸只要驅逐出境就得
唔需要立法

大陸係逃犯天堂 要修例就大陸自己修例

推到第五版點樣唔評論

著草返大陸不嬲會俾公安拉 拉完交俾香港

屌以為old news點知真係琴晚嘅新聞

香港一直有同大陸司法互助,洗鬼突登用逃犯條例拉人咩

拎自己做籌碼送比中國

台灣咪無引渡囉

如果飛去台灣 林奠第一個衝出黎修例
入境署都唔撚識做

其實呢啲案不嬲都有
大劉都嚟咗咁耐啦

佢地三個當個女仔係呀妹嚟咋

中出得過

柒婆：要還受害人公道

mk仔無錢買機票 要走去支那

27歲 初級洗頭職員 本來人生玩撚完
但宜家下半世可以喺監倉過
納稅人養佢過世 即時贏返晒

講真要文宣
陣間又比班藍屍話咩逃犯天堂
明明就係班垃圾黑警做唔撚到野

支拿 逃犯天堂

想睇mk妹相

唉屌你助攻政府

其實香港不嬲有法例引渡係大陸既香港犯，呢單唔同台灣殺人案

而家人權都唔好得去邊，修唔修對香港跟本冇分別佢唔交話搵唔到修咗喺方便佢

如果條仔原居地係香港
咁要驅逐佢出境就好容易
對大陸嚟講，佢只係訪客

但佢可以用逾期居留趕你走，台灣做黑工都好難，生活唔到都係死

條友收咗林奠幾錢啊

呢啲垃圾最好留大陸

洗頭仔要幾耐先升做髮型師

27歲冇屋企人?
走得去邊

幾年前有大陸人係香港錶行搶劫著草都係公安捉到人送黎香港

上次台灣唔肯移交，今次同大陸移交實無死

自己送中

原來殺完人即刻離境係走得切
咁點解唔買機票去第度呢🤔

認真一問 點解唔走去台灣
明明香港同台灣無逃犯移交互助協議

3個字: 自送中
睇佢都唔係反送中架啦
on99又大陸仔先會潛逃番大陸

咁都有180個正評
兒登 閱讀理解拎u

知道哂係邊個殺人
咁都俾佢走到返大陸

平時拉示威嘅人就封路截車

岩岩係元朗見到班金毛著哂黑衫拎住d野去拜

返大陸知佢咩料啦

一地兩檢回帶

有冇諗過等佢出嚟十幾個人一齊陪佢去台灣玩

仆佢個街佢阿姨仲話佢純品拎獎根本就係成班黑社會遲早都要還!而家報應啦真係死不足惜

當年德福祈福黨

上面有死刑
張子強都引渡唔到返香港，呢個時勢港共一定做鳩佢，唔要求引渡，留係大陸打靶

條友如果上面冇人冇物
應該慘過坐監

之前荃灣工廈殺人用水泥封個單
飛去台灣後違反逗留條件比台灣移民局送反來
發夢躲藏係中國山區應該好難搵，但要有人脈供養

廿幾歲仲洗緊頭 好極有限

老老實實, 呢個年代著草返大陸有冇可能成功避一世?
記得幾年前殺空姐果條友唔係自己衰ON9真係可能呢世都冇事, 不過當時網絡未咁發達

當你出到羅湖, 去一D冇CCTV既地方上架的士, 先去D比較偏遠既地方避一避風頭, 過一段時間再一路向北, 係D 2,3線既城市落腳, 有冇得諗?